好憎做香港人

到底前世做錯咩先會成為香港人
唔係有錢人
自問由細已經好努力讀書
讀完u出黎捱生捱死
晚晚ot
望住自己份糧 再望下個樓價
我真係唔知幾時先可以買到一層樓
就算他朝有日畀我儲夠首期
淨低幾廿年都要為左果幾百呎樓疲於奔命
我唔想成世做奴隸

點先唔叫做奴隸

起碼唔洗住豆腐潤咁大既屋
仲要做供成世樓